{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 펜션세러데이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 基準人数の料金であり、超過人数は追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 万が一、最大人数を超えて入室する場合は払い戻しができませんので、予約の際にご注意ください。 ペットは一部の店を除いて入室できず、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 ペンションでは様々な特典と付帯施設を提供し、ファミリールームとキッチン客室、プール、駐車場などの施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金で何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数の料金では、特に追加料金なしで宿泊できる人数までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように申請すればいいですか？",
            "answer": "追加人数を申請する場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は料金が発生します。宿泊しなくても追加料金が発生しますので、予約の際にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室した場合は払い戻しはできませんので、予約の際にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "一部の店を除いて、ペットは宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用によっては、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンションではファミリールーム、キッチン客室、プール、駐車場などの施設をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 434
    }
}